\begin{description}
	\item[empty] ist der Seitenstil, bei dem Kopf-und Fußzeile vollständig leer bleiben.
	\item[plain] ist der Seitenstil, bei demkeinerlei Kolumnentitel verwendet wird.
	\item[headings] ist der Seitenstil fürautomatische Kolumnentitel.
	\item[myheadings] ist der Seitenstil fürmanuelle Kolumnentitel.
\end{description}